on9 同 戇鳩 邊個有氣勢啲

on9
戇鳩

戇鳩

樓主正一on9仔
樓主正一戇鳩仔

好似戇鳩有氣勢啲

點解

睇字感覺上話你戇鳩有氣勢啲

筆畫多

係咪因為少人用所以好似識多啲野咁

Show Blocked User - 鼓汁蒸蒼井空🐟

on9好啲， 簡而精，
戇鳩2隻字咁長，當你寫完人地已經走左

但係如果兩個比較之下
邊個表達個意思強烈啲

最緊要正字！

以前用on9會俾人屌 自從小學雞橫行之前已經冇人打戇鳩 小學雞唔識字先會打on9